{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom Vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teid parki viia."},{"text":"Ô∏è S√µidan teel."},{"text":"Vahel s√µidab minus pere."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"car_vroom"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄ Ma v√µin olla v√§ga suur v√µi v√§ike."},{"text":"Ô∏è Kapten ajab mind."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Maandun lennujaamas."},{"text":"Ma v√µin sind viia teise riiki."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad kiivrit, kui sa minuga s√µidad."},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Poisid ja t√ºdrukud saavad minuga s√µita."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Liug","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi korraga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Inimesed ootavad mind jaamas."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Sokid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"Lapsed kannavad seljakotte, kui nad minuga s√µidavad."},{"text":"Sa v√µid minu peal laule laulda."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud ja kellel on k√µva sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen 'wee-ooh' h√§√§lt."},{"text":"V√µin sind haiglasse viia."},{"text":"Minu poolt on punane rist."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen auto, mis aitab tabada pahalasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled."},{"text":"Politsei s√µidutab mind."},{"text":"Mul v√µib olla puur taga."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":true},{"label":"J√§√§tiseveok","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"V√µin lennata Kuule ja tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire ja v√µimas."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma l√§hen v√§ga kaugele."}],"options":[{"label":"vaateratas","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Lendan, kuid tiibade asemel on labad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerutan ringi, et lennata."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin maanduda v√§ikestes ruumides."},{"text":"Vahel kasutatakse mind inimeste aitamiseks."}],"options":[{"label":"Kiik","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me saame sellelt loomalt piima."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mul on neli jalga ja kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"K√§in k√§puli ja meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen noorena tihti kollane."},{"text":"Armastan m√§ngida lompides."},{"text":"Ô∏è Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Minu nina on v√§ga pikk ja abivalmis."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aedvilju aiast."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lobiseda ja m√§ngida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba, mis aitab mul tasakaalustada."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Kannan oma kodu endaga kaasas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Mulle meeldib end peita k√µrge rohu sees."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}